摩佬念亡父：最難捱的聖誕

【體育】曼聯領隊摩連奴坦言，父親早前離世，令今年聖誕節不再快樂。

「這是我首次在沒有父親的情況下過聖誕節，我認為今年是我人生最難過的聖誕節。」摩連奴（Jose Mourinho）的父親於今年6月因病去世，而摩佬其後特意返回家鄉塞圖巴爾，為父親抬棺及舉辦追思會。

菲力士也是個足球人，球員生涯司職門將，為維多利亞及比蘭倫斯2支葡萄牙球會，上陣超過270場，而且曾1次代表葡萄牙國家隊披甲；退役後，他踢而優則教，20年執教日子裡，帶領過11支球隊。

日子難過也要過，曼聯在拆禮物日迎戰般尼，之後接連在主場鬥修咸頓，以及作客愛華頓，再於英足盃第3圈撼來訪的打比郡，相信這樣頻繁的賽程，可以令摩佬分分心，不會太過思念亡父。

Daddy

班衰仔前晚仲要踢場垃圾波出黎激daddy

爺爺

爸爸

懷念爺爺